Implementação do algoritmo Jantar dos Filósofos usando Fork e Threads operando em máquina virtual com hospedagem na nuvem.
Grupo:
    Débora L. M. Barbosa
    Pedro J. S. Guedes Filho
    Rodrigo G. Isidoro Chaves
    Douglas Wender